[和你做筆友] 邵家臻議員辦事處會繼續收信俾還押手足

【我地會繼續收信俾手足啊！！！】

今屆立法會會期正式於17/7完結，不少市民PM或留言查詢「和你做筆友」計劃會否繼續，又怕不可以再寄信到臻辦office。

大家唔洗擔心住，雖然會期完結，但我仍會繼續支援手足，大家喺6/9立法會選舉前可以繼續寄信俾手足，臻辦仍然會做大家的中轉站！

收信地址：香港中區立法會道1號立法會綜合大樓1018室

寫信寫信

係咪可以send email都得

推

大家繼續寫信比手足啦
宜家派信收信少咗 要寄一封住入去都有排等

手殘hi錯

無錯

懷疑你係bot 點解咁快

follow 你

希望大家關注下無名手足
佢哋都好需要大家嘅支持同陪伴

不推文

師師

其他和你寫活動單位
被捕人士關注組 Telegram Channel @youarenotalonehkFebruary 24, 2020
last updated on 5 Mar 2020 20:45

❈【邵家臻議員辦事處】
地址：中區立法會道1號立法會綜合大樓1018室
詳情請看邵家臻議員FB

❈【星火同盟】
地址：九龍尖沙咀郵箱98697號
• 浩賢

• 龍仔

❈【抗爭點滴】
地址：九龍中央郵政局郵政信箱70320號
• 智駒(初一)（義士來信）

• 美國隊長(初一)

• 發仔(初一刑滿出獄後因反送中再還押)

• 可可(反送中)

❈【影攝食．盧建民(初一)】
本土新聞代收
地址：新蒲崗大有街 2 號旺景工業大廈 12/F, F座
**注意: 信封面請註明 “本土新聞”

❈【林明恩 林健翔辦事處】
地址：友愛愛智樓地下103室
• 阿拔（義士來信）

❈【張超雄議員辦事處】
地址：中區立法會道1號立法會綜合大樓1017室
• Condom仔（義士來信）

• 阿塵（義士來信）

• 仕（義士來信）

• 消防賢（義士來信）

• 強仔（義士來信）

多謝被捕人士關注組整合

（阿均有嘢想講）和你寫 和你做筆友 唔好遺忘手足

Push

7咗
下面推番啦

呢個POST 咩事個個都手殘

唔知今日瘋狂做錯嘢

只係花你哋少少時間
就可以俾到啲支持手足

打手板

同阿均打打氣

寫多啲寫多啲

Pishhhhh

WAKE UP?

Ding ah

寫

pish

手殘

見你幫我推就無數

再推

推呀

Pishhhhh
Pishhhhh

再推你

推
在囚手足好想收到我地啲信

謝謝幫推

friend 番

push

星星

咁本地可唔可以send email?

紅豆冰

寫咗

我諗可以照sd嘅(宜家寄去議辦可能都有排)
不過就盡量唔好啦

代佢哋講多謝

推一推

Pish pish pish

如果唔想手寫都可以print岀黎

我自己個陣2月中寄信比臻辦
三月中先收到第一封回信！
因為臻辦都要時間pair up手足
再將我哋封信寄入去比手足
加埋手足未必可以第一時間回信
（可能嗰排有其他嘢忙緊或者未買郵票；在囚啲郵票要打工賺錢買；還柙手足就一日可以寄一封）
所以俾啲時間佢哋啦！
如果真係太耐可以試下寄多幾封！
Pair up唔同手足

係。。。一星期派兩次信；隔日收信